老公就愛這一款？女網友秒變「肉食女」答案嚇跑男人們！

擁有近百萬粉絲團的人氣美女插畫家蓋彼（Gabi），
在臉書粉專畫出一張圖問女生們會選哪一種類型的男生當老公，結果留言一面倒，女生都紛紛留言喜歡

「多金性能力又強的老公」，

這結果讓蓋彼自己都說「有點驚嚇！」

插畫家蓋彼昨（29）日在臉書粉專PO出一張圖，這張圖文上頭寫著

「如果只能選一個當老公，女生會選誰？」

圖中並畫出以下六種類型的老公給大家選。

A.超愛妳超疼妳，但口臭有如屍臭

B.很帥但雞雞跟玉米筍一樣大

C.對妳很好，但平時會穿女裝出門

D.身材超棒的猛男，但頭上只有兩根頭髮

E.家事全包，但身高只有140公分

F.給妳很多生活費，但每天一定要嘿咻2次

這篇可愛的圖文，短短時間內就吸引近8千名網友「誠實」回應，
而且女生幾乎一面倒全選F（給妳很多生活費，但每天一定要嘿咻2次）類型的老公

「有F就好選了，沒F還真的選不出來」、

「F啊，哈哈哈哈哈哈」、

「一定是F」、

「當然F，可以3次嗎」、

「當然F啊，只是老公給我很多生活費但沒有一天兩次」、

「F啦！一天5次也沒關係」，

還有不少人寫下讓人噴飯的留言

「D那個是蟑螂吧」、

「C感覺是電影丹麥女孩」、

「乾我男友就是A啊」、

「我喜歡吃玉米筍」、

「好多人都中B吧，現在一堆B走在路上」，

讓蓋彼直呼「大家的描述都好寫實啊！」

G

有畀家用就任屌
果然全部都係雞
連登仔又贏

B=陳x希

私家雞
香港男人俾左家用都未必有得屌

其實大部分80，90年代嫁既女人，姐係我地既娘親，大多都係為左有頭家有家用有人養有仔生先嫁

班毒男連搭小巴嗌有落都唔敢
呢啲勞資糾紛一定蝕硬底

女人係咁：

男人自己做家務，你無閪屌。

男人買飛機杯解決，你無人幫你做家務。

盲婚啞嫁唔計先(雖然呢啲年代應該再久遠啲
但係上一代對比今日甚少有"所有女人都係雞 "嘅主張

屌閪同屌杯都係要自己做家務
單計實用性的話
港女真係負資產嚟

On9
F有生活費，每日做兩次又係自己屋企ge事，冇人知

其他個啲咩140身高、得兩條頭髮，邊個會揀？

A-E全部出街都樣衰或者影響到人

前五個選擇個缺點太嚴重
就算F換做「一切正常但每天要性交兩次」
九成九都係F最多

B/E 其實冇問題

前面五個有幾多個會揀呀？F最正常咪多人揀囉仇女撚又可以話女人係雞，一世打飛機啦

the rock係d我都ok

樓上啲友啲logic 咩事
同老公扑嘢都會當係雞
平時出po又話啲女唔俾扑 性冷感又乜嘢咁
依家夫妻間性生活都要屌人係雞
何況如果要比較其他options
F係最正常又唔會影響到人 影響性最低

最後一定係b溝到最多女食到最多處

屌人選f既你地唔會扑野？

得f唔係缺點 咁就係雞
連登仔真係

佢地會叫雞囉

又有錢又餵飽你直頭最理想伴侶啦

on9 唔揀F揀咩
其他全部都係一個好一個唔好
又有錢又啪得兩樣都係好

關咩係雞事？

肉唔肉食問題不大
嚇唔嚇得跑網友要睇下圖先有結論

話人雞個D都ON9
而家係係呢6個入面揀一個
咁都無得揀 先揀F
咁都要話人雞
真係唔知佢地期望D女仔揀咩 邊個先係最佳答案
試下整個男版 比上邊班友玩
睇你揀條毛出黎

調轉揀老婆

A.超愛你超疼你，但口臭有如屍臭

B.很漂亮但胸AA級

C.對你很好，但平時會穿男裝出門

D.身材超棒的索女，但頭上只有兩根頭髮

E.家事全包，但身高只有140公分

F.給你很多生活費，但每天一定要嘿咻2次

根本on9選擇題 F後者根本唔算一個缺點
同A-E差太遠根本唔可以比較

應該改 給你很多生活費，但每次最多只能兩分鐘

台灣係咁㗎啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

F明明兩個都係優點

C E都可以算係兩個優點喎

係 根本set問題果個都on9
d選擇完全冇比較空間

會揀E
身子未必承受到一日兩次

推動力黎

我要c啊
簡F會玩到我性無能

點解冇問題，你依家assume咗女人唔鍾意扑嘢

A
口臭問題有得醫

A-E都有致命缺點
F就相對無嚴重問題

以偏概全到

問題是否弱智？
A-e都有明顯缺陷

F果個根本講唔上缺陷

為屈女人而屈

如果F改成每日要口爆顏射兩次啲女會點揀

有錢就腿張開

我都唔明點解有人會咁諗 係處定真係完全唔了解女性

其他選擇太濕鳩
想引人揀最後果個

F要改啦 給妳很多生活費，但體重300磅每天一定要嘿咻2次

B、C、F 都可以，

不過如果可以要
A既超愛你超疼你
B既很漂亮
C既對你很好
D既身材超棒
E既家事全包
F既給你很多生活費，但每天一定要嘿咻2次

F應該改做
比好多錢你，但係每日只可以食面包(最便個隻)要全裸唔准着衫
睇下班女會點揀呀？咁撚so洗撚揀咩on99

A.超愛你超疼你，但有體臭，任何香水都掩蓋唔到

B.很漂亮但胸AA級以及下體闊過西隧

C.對你很好，但平時不化妝，出門被人以為係男人

D.身材超棒的索女，但頭上只有兩根頭髮

E.家事全包，但身高有兩米

F.給你很多生活費，但每天一定屌佢5次

女人版咁樣改,會唔會難啲揀得落手?

調轉係揀老婆的話,E其實都冇問題

女人揀有經濟能力=雞
男人揀靚女=合理 係男人都中意靚

E

前五個都係缺點
F話扑兩次條女可能開心過你
係定問題條女既問題囉

講到女人唔揀得靚仔咁

啲問題設定成咁，係人都揀f啦
啲連登仔又趁機話人係亂

F有咩問題？
男人出兩次又唔係好等於要分開兩次做，仲要話就話兩次，可能只係得10零20分鐘
平時臨瞓喺床傾陣計嘅時間都已經喺度

噢~我唔記得呢度係child登

青頭仔, 兩分鐘根本係優點黎

你話一年2次咁就真係揀唔落手啫個插畫家係咪青頭仔嚟？

男人又老又醜但有錢
都會有女受
唔係一定要靚仔

女人都可以有性慾架姐 下話
大食想屌自己老公 一日兩次根本唔係問題
啲options差到無輪 但係F就財色兼收 男定女都揀F啦 咪玩

「當然F，可以3次嗎」

咪就係

根本搵野黎講

b 好靚但扑嘢係死魚
c對你很好但外表係入男廁都冇人發現嘅tb
e家事全包但體重140kg
f 一年2次

性交兩次係優點喎 !

可唔可以解釋吓點解係優點
我就唔覺得係喇

利申 絲

on9, 我一定唔會揀F ，一定好快死
B C E 都無所謂

F無形容到外觀
梗係F

B

D變做光頭都可以好型

願意俾你屌又話係賤

60、70年代下話

做到唔想做, 條友成日話想要

我覺得得6個選擇得B同E有得一戰

一定揀 F, 其他完全揀唔落手

呢2個優點係廢嘅，老公要靚仔身材好都冇乜用
B.很帥但雞雞跟玉米筍一樣大
D.身材超棒的猛男，但頭上只有兩根頭髮

呢3個個缺點都太難接受
有口臭ok嘅 不過臭到屍臭咁點揀呀
140高真係唔係喎，160就可以考慮下
A.超愛妳超疼妳，但口臭有如屍臭
C.對妳很好，但平時會穿女裝出門
E.家事全包，但身高只有140公分

因為個作者覺得扑野係好慘嘅事
明明做愛係件開心事
仲要同自己鐘意嘅人
但有d女仔成日覺得淨係男仔爽
或者淫野好差咁

一係就佢條仔技術好差

每天要扑兩次未必係缺點嚟

正常情侶，夫妻都會做愛啦，F咁都算缺點

A.超愛妳超疼妳，但每天一定要嘿咻2次

B.很帥，但每天一定要嘿咻2次

C.對妳很好，但每天一定要嘿咻2次

D.身材超棒的猛男，但每天一定要嘿咻2次

E.家事全包，但每天一定要嘿咻2次

F1.給妳很多生活費，但口臭有如屍臭

F2.給妳很多生活費，但雞雞跟玉米筍一樣大

F3.給妳很多生活費，但平時會穿女裝出門

F4.給妳很多生活費，但頭上只有兩根頭髮

F5.給妳很多生活費，但身高只有140公分

咁樣揀會唔會合理啲

A-E 同 F無可比性

F答案換左窮但要扑野兩次都會有人揀

如果寫明m到都要扑2次 會唔會難揀啲

ABCDE揀哂

因為無網絡，講依啲真話會被人話精神病

比多使費唔係雞？
aa制再比屌兩次就唔係

得佢兩樣都係福利

夫妻都要AA制

我反而覺得係因為無網路所以女人要出賣肉體嘅方法少咗, 行銷成本亦都高咗所以相對地少人做

以前陪酒, 邪骨, 魚蛋檔, 一樓一呢類起碼真係明買明賣先

特別係對比而家啲ptgf, patreon賣相之類

上一代要賣肉起碼賣得有骨氣
我地呢一代嘅女人根本就係又要做雞又要貞節牌坊

同時揀兩個，B+F

個重點係啲女點樣揀男人而唔係條仔肯唔肯科水

對住老公 女人淫過男人啦

咁咪即係係咪都無閪屌

即係唔係雞嘅女人就會突登揀個窮人都唔揀正常嘅突顯自己唔係雞
而家講緊其他全部都係缺點得F係兩個優點無得比喎

唔係想要錢 只係因為其他都接受唔到

女人揀冇經濟能力：窮人生仔正仆街 冇父幹 點解我唔係私樓仔

得f叫正常 最多咪揀靚仔細j 其他選擇擺撚到明唔想人揀

2分鐘都畀多，20秒差唔多

九成作者同佢條仔做愛好唔舒服好辛苦
先會出現F嘅配搭